［我屌你老母吹乜鳩啊🔴🔴🔴］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［150］

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

球證差啲累輸

找亮點

珈瑪星雲 召喚

成個半場黎緊 都唔知踢乜鳩

原來係咁

唔夠24粒鐘又爆一個post

屌原來狗黎

開波前推爆呢個
開返個真係比賽既topic啦

咁咪好

屌你老母下個po 叫雜種與mon po 狗不得內進啦

你地班廢柴 冇波踢都鳩噏 兩個 post

老實講brighton好彩姐
有兩三球入得咁濟

守到半場當贏

屌差d

鏝8成控球都入唔到波 個半大

哥狗個look

收到風
哥狗逼silva 光頭先比佢踢正選

個POST名笑能到

想問下 topic點解

我屌你老母吹乜鳩啊

有車狗moon po回錯po

直線抽擊

返去149個post由#447開始睇

抽咪抽 洗擇日咩
但要打定瘋狗針比人入黎圍咬

好悶下 鏝城果場

白禮得一球要龍救

#Tottenham bid for Anthony #Martial, bid rejected by Man United. #MUFC

潛力黑馬冇2億都1億啦起碼

bid 鳩佢alli 同kane啦

熱狗high大左 ?

bt sport 啲 promo 點解可以柒到咁

簡尼+$$

Dier又唔肯放
死開啦

嘩 bt sports 雙特講波

開季先黎bid人
當我地猁狗咩

咁快又爆一個post

大力神+Rose算

Size 6

私家雞想買我地d人

就算賣都唔會賣比英超啦

kane+rose 即deal

唔貪心 一個dier就夠

唔係呀？
Martial換Dier都Deal?
唔拎Kane/Alli黎換都reject得啦

今時今日仲係私家雞

屌上場出垃圾賤種連狗特都唔出馬仔
Reject bid 又如何🤷🏻‍♂️

咁樓主咪唔入得

講開又講 馬仔都拎緊90k人工
差唔多係熱狗頂薪

唔好睇佢幾場熱身賽就真係又擺返佢上神枱啦
講到尾始終都係爛泥level

巴塞梅到要係支超買人

仲要係之前熱狗百屌的paulino

352搵兩個矮仔打前硬係覺得好on9

阿古獸

agger路

咁都唔鬥龍 唔怪得俾人取代

換得

自己炒既

頂住呀白禮頓

agger路真係退化得幾犀利

呢場和埋 今晚就真係訓得著

打巴西好勁

柱邊
屌

又係k角位出波

可惜

係 聽晚希望都有1分落袋

白禮頓個5號同大米一樣樣

差D

ederson

屌你咁都唔入

哥狗買d龍真係好搞笑

爭d

玩 D 咁嘅野丫大佬

由vv到巴我再到…

鏝輸波我今季印件lin

鏝都好廢下
哥狗咁保守

娛樂性不比巴我差

一招冇150M都不賣

圖已cap

不了 自用

Glenn Murray

個20號爆左好多段

迪布尼呢腳出得好撚靚

買Alli 我地都有

用sane換擔泥
白禮頓唔會頂得好耐

加油呀白禮

點頂到尾

白禮防守好熱血

兩隊升班馬今日都打得幾似樣

鄰居啲攻擊好勁

City goal

一截到 都 FEEL 到冇梗

爛牙佬個agent遊覽完奧脫福有冇咩感想講左呀？

No Kane no deal

咁樣輸好洩氣

終於失

邊撚個話阿古獸退化得好緊要 ？

仆街 燈咗…

On99猜失

唉屌

屌大陸直播班鏝好嘈

施華
普巴真係學下第一時間傳
帶腦踢波先可以上到世界級

鏝不嬲低汁

無啦啦衝哂上去
抵輸

係咁話有手球

個6號

中場截咗個波 跟住兩腳就穿咗入去 埋門了

嗰球波睇球證啦 其實都可以吹既

失波之後好明顥跑動慢咗

白禮頓d大巴都算係咁 咁耐先輸1粒

我地應該會係射門前仆街

根本攻唔到

鏝比個波你攻 就係想咁樣

頂到半場當嬴啦

行路者攻擊堅勁

一壓到咁上就知出事

0:2
完

屌你攻門黎嘅

0:2

但其實防守好膠

咁樣老烏 on9

屌向門跳頂笑左

KEEPER 呢下曳咗啲喎

咁樣頂

盲肯進化未

算唔算降班膽

暫時睇 英超big 6冇一隊對辦

係咪假波嚟

好撚廢呀白禮頓

要睇佢對中下遊攻成點

佢係咪認錯門

出sane 250 唔出b施華

其實睇半場防守係對班版的
不過進攻真係無板斧
第二隊米堡

法國家陣旁證真係越嚟越遲舉越位旗

好似無米堡守得咁穩

米堡防守都係靠vv咋嘛

熱身賽係咪都冇出過？

英冠料 冇大名踢 實力係咁上下

咁撚多後生仔又冇得踢正選
想進化都難

當年李城又有咩大名

好熱血都唔錯了

咩呀 有外援ga 依隊白禮頓地庄咁滯

入多球就上榜首, 而家榜首係哈唔知咩德

李城有個咁有經驗既教 白禮頓得件廢柴教咋

同埋李城好多都有英超經驗

個荷蘭中場幾好

跟本就冇心護級

球員buy咪得

最想睇依件

上黎一年搵既錢夠洗返2~3年啦

你係咁share呢條on9做乜鳩姐
定係你拍既r view 呀

咁你又唔好講到而家普巴唔係世界級咁
係更上一層樓既話
學埋最好

今場鄰居兩翼衛未有考驗 都唔駛返落去防

聽下分析又要屌

阿妹一線 但未係世界級

公司打右中堅都蓋到下walker就弱點既
但左邊就

唔聽何sir 就要屌啦
何sir又中！

原來係何wayne死忠 冇野喇

如果鏝今年真係FULL TEAM冇乜人傷曼都幾惡搞

抽鳩何sir都睇唔出

睇埋條防線係咪真係穩先啦

惡鬼惡馬咩, 你覺得有得同鄰居爭

冇乜睇講何wayne既post

個3號光頭佬咩料好撚勁
有腦有腳法有身位

上季都己經成日講
我一見到迪布尼就驚

一開歐聯 幾線作賽就會開始柒

今日kdb冇乜遠射

人地中前場10個位都有8個一線

handball嗰下射得幾猛

咁又點 場場456人咩

認同 罰球傳波 射門 樣樣都好似收你皮咁

猁狗和車狗輸, 鄰居半場win唔到
狗會今晚真係fat fat

輸撚死我

好彩佢同walker未夾熟

鏝呢場比起前個幾場刺激性差太遠

聽晚嗰場仲悶啊

季初未入局, 宜追下盤
拿, 咪話唔益你, 聽日我曼讓球半兩球
你識買架啦

B silva好似冇咩表現機會
同埋鏝真係好敢帥feel… 悶到仆街

原來琴晚迪球王入左罰球

讓咁多？應該都冇肉食

咁不如買下波大算啦

Daddy 1:0戰術

直屌lkk 首名啦 阿婆都sick買

買對家

唔撚係呀嘛
普巴都仲未係世界級？

普巴射門 罰球 身位 都喺silva 之上
你可以話silva 傳波 組織 好d
但係普巴都唔係世界級既話 我超級反對喎

隔離飯香

球商唔係世界級

個腦未係世界級

補充dd

普巴仲要唔係無傳球 無組織
只係未有silva 咁好

咁點會唔係世界級呀？

佢應該指未到最勁個三四個姐
世界級就肯定有啦

上年歐霸真係踢得唔錯

罰波勁過silva既妹妹入左幾多球罰波？

上年有幾多罰球係妹妹射﹖

你喺連登任何其他隊既post 問普巴係一線定世界級
我估得呢度自己友會話佢得一線

罰波係咁勁既話 邊個唔比你射？

要計就計rate啦

屌 你行出去問 廢lin佢地都話世界級架啦

屌 歐超盃福射都未到佢

普巴唔係世界級 真係令我 左

嚇得我騰騰震

返到狗竇都有罵戰

破大巴

計中柱中楣普巴就肯撚定係世界級

crossbar challenge

去法甲踢好似好左

件衫好7

節奏咁慢岩佢啦
係咁扭

阿積士歐霸一野撞開廢lin單刀個個山齊士應該去熱
廢lin驚未

好過拜個早年啦

咁都唔世界級?

個件決賽好似唔錯

人地溫布萊球王啊 驚咩啊

上次阿狗去內地個件阿聯酋又係慘過食屎

今年有冇﹖

屌個個Bruno Amorim得1.67米 真係好矮

係yotutube連球王片都搵唔到，有冇人知咩料？

美欺都係168姐

你睇Silva,Modric,Kroos
再睇Pogba
就知真係仲差個level

技術，身體質素
佢一定係世界級 最top最top
但個腦既問題 令佢仲未上到Silva ,小白，Modric果d level

第一 係decision making
呢樣姐係所謂妹下妹下
所以佢踢簡單波交一腳波果d場合
佢打得特別好 (e.g, 上季第二回合對轟)
唔洗佢諗咁多野
呢樣可能都係黑人中場通病 無腦

第二係 冷靜 靜定 或者可以講係eq
你睇silva, Kroos果d 永遠從容不迫
岩既時候做岩既野
唔會一急就亂黎
Pogba就 唔講咁遠 對轟俾人搶10幾次波，對猁送pk,打mma果d
最近果場對鍠你都睇到

佢要進步唔係技術
係個腦

係lyon踢得真係唔算差
但佢要番黎就要踢得再好d

唔睇名都知fifa清

我都想知咩料
但完全搵唔到

內地

要番黎真係除非佢係法甲大爆發carry晒成隊啦
依家法甲應該難踢左ge，有PSG，又有摩哥
如果佢對呢兩隊都可以有好表現，都叫值得參考一下

咁中國囉

有冇ching有睇轟
莫拉達除左1g1a之外打成點

睇番上個po大把

fm 術語姐係composure 鎮定
Pogba逢重要場合真係低過十

比d時間佢成長啦

上季踢左半季入5球7助攻
今季踢2場1入球1助攻
想番黎起碼成季入到15球10助啦
但佢踢唔到右邊個下麻煩

咪搞啦仲想佢返黎

搵IC4格畫咪好囉
上次now叫加利佬黎果張真係

咁佢同lin 揀一個
我揀佢呀
起碼佢踢歐戰幾好波

屎味咖哩同咖哩味屎
可唔可以兩個都唔揀

唔撚係下話
佢打得好既都係屈d歐戰二流兵
其他時間根本垃撚圾
lin至少決賽都識上身

單刀

終於有一段，但好普通
其實有咩過人之處

睇黎燈力儲得差唔多, 聽日lin入波某會然上黎bin到你地仆街

我唔會逐球同你比較呢球lin做成點,如果迪屁做又會點
只論表現,迪屁真係曼聯英超歷史上其中一個最撚差既球員
佢既地位同比利安係差唔多
overall一定lin好過佢

lin暫時表現睇似邊個? 聰明? 藍天?

最好笑係V92用咗幾場都知賴嘢 臨閂窗之前整個馬仔

咪又係分組賽出局 對隊勁少少已經冇貨

thanks fifa 兄

呢個真係panic buy

呢個buy救左之後果季, 不過無諗過跌watt跌得咁快

其實原本買馬仔係打前鋒
迪b都踢左成半季正選先比人雪
條友除左屈歐洲3流球隊機 踢左2場好波 其餘時間同bebe差毛撚幾

上季好似都無幾可連續幾場正選

真係冇諗過7號最差表現會有人打破到

當年7號華西已經好嚇人...點知

木仔開工未啊我屌你老母

轉會窗未開啊 等多5個月啦

罰球王迪b 係曼聯射罰球都未撚中過龍就走左

firm左number未
想印衫

其實b仔算唔算一線既中堅

聽晚摩佬敢唔敢未過冷河就又用Lin打正選？
又見到馬仔，福，馬達後備
佢打正選真係嘔血

要Lin走就無可能 契到親生仔咁款
但唔好做個樣扮一視同仁都唔扮呀
起碼雪佢一兩場先擺番落正選
好似上季咁都好呀

仲有聽晚都係圍攻格 對面泊大巴打反擊
右邊出Mata打陣地會唔會好過mk
上季Mk 打親密集都無表現
又多甩腳

未算掛
經驗仲要累積下 佢有時上上地腦
無啦啦標出去同熱誠飛鏟
非洲杯啱啱返黎果排都鳩鳩地

咁摩佬都鳩唔哂既
歐超杯見佢正選表現不過不失，半場拿拿聲換走

十卜Fifa Ching

朗隊又肥又矮第一場已經入頭鎚，人地出波幾靚
阿仙奴，屈福特，李城都幾出波，
你睇我地班Cut In翼做乜撚

Cut in翼冇問題 閘上到嚟就得
但我地左路...

翼會要識斬波
等埋隻閘上黎人地已經8個返哂黎
翼斬波，禁區通常都2打3，3打4
李城就係反擊＋Crossing，攞到好多空位輕鬆頂入
以前曼聯都有，依家無哂

朗隊開啲角球...

迷西黨

Cut in 翼無問題
前題係兩隻翼可以一人撚人兩隻
仲有超過五成機會突破到

上一個做已經係nani
其他真係得淡笑

nani仲有招靈光一閃鳩射

如果兩隻翼後邊個個係 全盛期既艾夫拉 細孖會更好
翼鋒咁技術同傳中

如果細孖打右閘就肯定要用返華西打翼啦
又想放題啊？

咁多場熱身賽都好似無用渣古拍 mata
效果可能唔錯架
不過 daddy 都係出契仔多

多左 matic 中場三人基本 fix 死4 人
妹妹丶hehe 丶matic 丶爆炸
無論打 352 定 433 ，mata 同 mk
都好似好難一齊出場

頭鎚同射門先係朗隊果範

fifa都反lin
會然係咪投降唔諗住駁咀

除左華西 mk 會出下波外
Mata 丶福仔丶馬仔都唔屬於出波型翼
當佢地打翼時

其實福仔出波幾靚，但佢都好似馬仔咁
有空位落底都慣性想紐過人入禁區頂

21 31 27 應該係輪換3揀2
淨低2個位就 19 14 8 22 4個人爭
如無意外p仔只係可以踢垃圾時間同國內盃賽

朗隊尾機到
話賣朗隊個班去哂邊

朗隊入個球佢走位固然係好
不過人地前鋒幫佢引走兩件
禁區又少人 佢先空晒 我地踢襯人地都陣地 禁區邊有咁空

依樣真 下下中間都爆哂人
名就唔開 廢事話禾hey0

早晨
食左早餐未？

未呀 一陣先煮

所謂嘅cut in翼

禾哋左右路啲人全隊都中間切入

得華西先識鳩斬

星期日做咩唔出去大快樂食個早餐

健康啲吖嘛

Y朗都ok嘅

我地球皇lin 係咪潛水練緊

羊簡直係尾機啦

都係
依排成日出去食
過多排又日日係dorm
諗起都驚

禾哋有撚羊插水神功 入波唔洗盧福馬 場場都靠十二碼

今季軌後防對住羊大師 唔知要紅幾多呢

日日起身白汁洋腸 開心die u

紅佢地一個就要失一球 不了

米叫梨吾巧kai名羅 話吾天ga

你有住dorm？諗住開sem訂飯算 健康啲

Reports that Man United set to make another bid for Ivan Perisic but Inter manager Luciano Spalletti says Perisic is "determined to remain"

比夠錢咪又係放人
睇個價啱唔啱心水嘅啫

有 長期都有
我住好遠

木仔俾啦，真係啱用依件
唔係既話 Lin 埸場正選

禾刀系 禾仲揀毒L呵 唔想比班傻鳩嘈醒

Yes 成日話麥盡無悔 係咁hehe haha
真係

隊波英人會唔會太少

買條命咩仲
中場多到砌兩隊都得喇

4 12 14 16 18 19 23
都有7個㗎

⋯⋯

一半都垃圾

兩隊咪啱
一隊聯賽 一隊歐聯
冇藉口傷兵 又冇藉口板凳唔夠深啦～

11

打4線呀
定你想好似轟咁

禾隊出走 再刷入球

飛機盃用青訓+後備踢就夠
最重要都係聯賽同歐戰

希望朗隊下年返黎打救我地

月巴

摩狗性格都係出盡全力架喇
邊似費sir咁真係出晒二隊同青訓

文沙正選表現如何

呢兩年飛機盃都攞過晒
摩佬應該唔會在意啦掛
杯賽比下青訓、後備打啦屌
集中火力聯賽、歐聯

經過尋晚 愛區多左好多迷西

搭單問埋zaha同賓迪基
Fantasy都緊佢地兩個

今年專注聯賽

迷西九成係假愛

迷西是必須

歐聯都要啦
唔係要攞杯 但係有幾遠就行幾遠
其餘兩個飛機杯多鳩餘

熱狗正乞衣 夠膽報2600萬

要比佢地儲下歐戰經驗

報shaw?

馬仔呀

lkk off target 2.5 大 all in

而家d小學雞有錢到著yeezy

我都見過
似16-18歲既女著
個下諗真係有米

好大機會

會唔會有d係 A貨？昨日北上，行一行東門有個商場，朋友話d鞋舖賣假野，不過都幾呃到人

都唔知係咪淘寶貨
都未發育完就買咁貴既鞋
遲d唔岩著

上次去換passport 見到啲支那仔十歲到已經著yeezy

黑b,迪比,肥西都入波
下個到小豆

其實幾錢對
見連登啲人係咁講先知有依對難

開3:1ok?
禾曼入3球

JESSE LINGARD
United career stats: 84 appearances, 11 goals

反lin都做下功課先

力追禾羊

原價好似都二千幾
炒價應該幾千蚊, 見過D特別版差唔多成皮野

有冇人同我一樣覺得呢款鞋好撚柒

同意 好似用袋鳩笠隻腳咁

禾唔識欣賞 可能禾係毒撚

係型既 著人字拖都型
唔需要靠咁貴既鞋

係咪又係啲泡菜鳩著起先

有成皮野既話
我會去買架錢七代步
唔會去買對鞋

愛記班人叫過個鴨鴨 係乜水

成皮野...考車都唔夠啦
一次幾千...閒閒地要考四五次

正常人兩次成功

咁考四五次係咩人

正常唔係要第四次先一TAKE PASS?

早安

拉車

喂 早晨
今晚場波點睇

已經幾個post無見雀屎
開始有d掛住佢...

狗西

咪hey0禾地拉車呀

撐獌正傻西

盧福馬各一

好心咪撚學撚羊啲鳩野

唔怪得成班都係傻西

咩意思

撚羊=鳩
贊成既請舉手

同意

反對無效 場外點票已贏

係隔離post 見到雀屎

係你哋迫走佢

玩留雀屎...

唔撚好呀

不了

沒有雀屎的曼post好像有點缺陷

好有heart 😢

有無喊？

乜個係曼post走左就吹奏邊個

真心想知佢幾多歲

心智年齡同lin一樣

牙Lin 😔

真心想知你幾歲
咁高質識睇taboo

妖, lin今場表現得好佢未返黎囉
前提係lin有得上

屌 今晚搬屋 上網now都未整好 冇波睇

可以用住佢跟既隨身睇先
琴晚喺街都係咁睇軌

仆街 一場幾多數據 計下夠唔夠屌先

純粹想睇Tom hardy 姐

不了x2

廢lin 廢到咁都有死忠，真係太癲

我覺得成套野好高汁 好好睇
真係估唔到個劇情會咁

睇返轟精華
莫拉達都其實唔差
但有球佢唔hi都入
一hi就offside

1g1a算係咁啦

如果lin今晚1g1a
你地慌佢唔會上返水瘋狂吹奏咩

睇highlight場波每隊鳩半場

摩狗係其中一個

上半場般尼勁到抽筋
下半場笠晒水比軌攻返轉頭

唔怪得摩佬上季咁慘，干爹今次食屎了 得14個一隊玩4戰線

前季

P仔似會俾人借走

impossible

ff

如果朗隊仲係到
今年贏硬英超

轉埋細number 應該留隊

但係官網介紹2017/18中場/攻中無佢份

pardon?

ANDREAS PEREIRA
United career stats: 13 appearances, 1 goal

The 21-year-old Brazilian spent the 2016/17 campaign in Spain on loan at Granada, where he made a real impact by scoring five goals and providing three assists in his 35 La Liga appearances.

Pereira impressed for United in pre-season, managing to get on the pitch in all seven of the Reds’ tour matches, and he's determined to make an impact in 2017/18.

“I learned a lot of things [at Granada] and hopefully I can use them now I'm back at United,” he said. “I will try to do my best to stay here, get an important role for the season, to help my team-mates and to impress the manager.”

似未更新

唔係呢條link wo

未update number

thanks
因為張相無佢樣
佢放ANGEL GOMES出黎都唔放P仔

咁多位曼區巴打，有冇人知12月賽程幾時confirm ?
黎緊會去曼市睇波

福仔張相唔撚掂喎

12月未定架咩

未定星期六定日踢 仲有具體時間即係幾點踢都未定 要睇電視台點樣安排轉播

佢有d 星期2踢
佢到時轉左個日子真係唔知點搞

以為一早定埋日子添

10月既賽事都未firm
唔知係咪歐聯小組賽關係，要等埋抽籤先決定到

點解轟係咁屌金章安？
我地仲用緊Lin咋

馬仔個女都幾大

仲有10個鐘可以恥笑猁同轟, 之後潛艇就開船了

有冇巴打知12月賽程幾時會firm ?

我都係12月去呀巴打
21~28/12

我月頭睇曼市打比（貴到仆街 ）
巴打邊度買飛？

我都係12月去
如果想睇tour+睇波就點都要stay 1晚

諗住豪一晚訓hotel football
但係賽程未出好煩

Matchday好貴
有無人住過其他

曼市內啦會平d
你地點買飛？

因為真係廢
佢真係黎左
實死全家

佢好撚鍾意反擊hold死個波
拖慢
Pogba係妹妹既話
佢係妹妹妹妹妹妹
兩個一齊就就好睇

愛記d人講到月巴好勁咁

的確係好勁

廢得過Lin?
佢妹完起碼出腳波有效
打反擊既傳送傳中 死球處理
Lin除左跑動有咩J
金章安都有跑動嫁喎

問題係
有得揀
你兩個都唔會要啦下話
無可比性

朗隊禁區內把握力的確仲係度
但佢禁區外真係好廢 無論遠射定短傳等等都係中遊水平
仲有話佢分邊準 但係球速慢到仆街

鏝城個後備真係痴撚線
sterling,sane,B silva，Yaya

bench之外仲有Nasri ,根度簡
摩二季究竟得唔得呢

我會揀要金章 40M都要買
要佢打陣地個陣d出波就夠
加埋老豆有說明書 馬迪都有辦你睇 即插即用 一定好過買派利是
Lin真係差幾皮

但尋晚睇哥狗仲摸緊個陣
對面任佢攻都要等七十分鐘有空位先入到
好期待睇佢變返做雙中堅 4141火力全開mode

同埋其實我地個Bench都唔差
馬仔 Mata 爆炸 卡膠
如果伊巴續約仲有佢

分一，二隊打英超都係爭標份子
兩隊入哂前四都仲得

其實我地後備都已經好好

但鏝係更癲

仲研究緊
應該經官方或者香港個球迷會

前場only
後面得一隊

如果你俾人拎支槍指住個頭一定要出一個
咁你話出金章都正常
但點會走去40m買舊屎返黎

要睇班後生肯唔肯留低坐囉
同埋無左施華肯定有陣痛
尋晚仲睇到kdb未做到佢做既野

比40M你係個市場度而家買到咩wide player返黎？
派利是叫緊50M

如果真係得金章俾你揀咪唔好買囉 俾個位佢踢不如俾多d機會青訓啦 40m買個lin2.0 佢真係可以做到剩出波咩都唔做佢唔會比人屌得咁勁

真心唔夠你熟青訓
青訓有邊個出波翼有金章安既級數?
唔係個個轉會都要買世界級球員返黎 功能性球員都好重要
佢仲要肯坐Bench

我諗緊5月去睇主場對雲爺爺

咩叫青訓 青訓有佢咁既級數一做上左一隊啦
金章出波ok但整體都係勁垃圾 你覺得佢真係可以淨出波？ 依兩年有眼你睇
你話肯座bench咁lin都肯座bench 佢每場剩係出10分鐘都唔會話同金章差好遠 都會係差唔多廢

LIN無啦啦有正選真係不解之迷黎

金章安最小勁lin兩班波啦

曼聯洗既錢唔比人少，但 40幾m 買個垃圾lin, 一億買個大賽隱形普巴

感覺上都唔知係咪 妹妹 同lin太老友
陣間雪左lin搞到呀妹唔開心更衣室叛變
Daddy是咪比人鍊住左春袋
不過lin都有用處既 協防方面 進攻真係要再搞搞佢
希望會係百屌成材系列

又係隔離飯香，自己果隊就個個垃撚圾
咁似尋晚既

高普 : 我是球隊的主教練，球會有高層會決定出不出售一位球員，我必須接受決定。

高狗前幾日仲好強硬話唔賣, 而家就打定輸數
上撚錯賊船就快D走啦

當日咁心急呀啦
依家咪出哂事

開返個即討先

有預感今晚又係一場西波
有少少唔敢睇

砌左隊波出黎, 轉頭俾拜狗搶哂D人
轉去做猁狗又係俾人搶哂D人

今晚1:3 西咸

輸波禾一個月唔再屌lin

俾假伊巴同小豆sm
456我地

其實有50M，係德甲要執個靚翼都唔難呀

白lin+lin 飛機盃先想見到佢2個

你唔係覺得Lin唔垃圾呀？
我相信無人會覺得J我地個Lin

鬼叫我地D新兵唔係靚仔

好掛住以前左右閘overlap上嚟助攻既戰術
尋晚鏝有walker進攻多元化左

熱狗一日唔update返個人工 根本只可靠青訓+買新人only
邊可能買到球星去熱狗度打工

金章安好唔好我唔敢講
不過LIN到而家為止一定係垃圾

獲加好撚快
有幾球伯禮頓準備反擊
獲加幾下已經回到防夾擊對手

上次守到福仔一棟都無

"Hopefully this is my season and I can prove people wrong"... Luke Shaw hopes to shine for Manchester United skysports.tv/jlrON9
加油呀

迷Lin會然垃圾姐
真人未至於要斷腳既

認真30m rose 25m 買psg個右閘
仲好過買翼啦屌

依句真
踢決賽出lin差唔多次次都贏

叫斷腳果D根本戇鳩黎
佢踢正選唔夠班姐, 用黎長期sub夠哂有突

踢盃仔正選完全無問題

講真如果唔係次次大戰LIN都正選 應該無咩人反
後備出黎踢20-30分鐘效果應該唔錯
不過成日出LIN正選, 應該係屌ON9 摩狗多過LIN

如果唔係某會然 根本同文華差不多

摩佬今季超級盃排錯陣 讓左個半場比人

我地兩翼 馬仔 福仔 mk mata 夠晒用
係兩閘本身幫唔到d翼搞到死晒兩邊

牙希sick ball

30m rose 會唔會太少

呢個真, 我懷疑條友根本引人屌lin
不過不失

佢迷shaw架
係人都知

迷西 > 迷LIN

Yes

迷西>all

尋晚有冇人睇咗沙晶宮
文沙踢成點

今晚入唔到波
朗隊 > 曼聯

半個鐘無人推
曼區班男神星期日出晒街屌女

Coutinho poster taken down at the Liverpool store. Almost certainly means he's gone.

之前去過兩次朝聖
得一條友睇嘅，而又係official member
可以上官網報名抽
又或者嘥錢報名本地個球迷會再抽

多過一條友就建議你
去官網報matchday VIP
肯定有飛+連位+唔使坐山頂
仲有紀念品+coupon
佢個package 係波飛+某個service
我揀嗰個係開波前係red cafe食一餐

仲未official number?

係wor

MATA都笑鳩屎波條傻鳩

牙希又去cow仔

正常少少都笑鳩條垃圾喇

落去踢波就有

點解依家個個車迷都懷念馬迪？
我記得上季啲車迷個個叫佢戰犯叫佢躝

過埋今晚就唔會懷念

去球場cow仔
上個post有位清話有個fd踢踢下波會揸人春袋

轟成班小學雞
你信唔信如果佢地日日屌既金章安同雞曉走左之後佢地都叫春

因為軌而家唔夠腳

巴西人

今日先見到街上有人着新一季古天樂

話咁快又新球季

有朗隊

琴晚都見

come on United

唔係好撚威話企硬唔賣咩

唔知今晚有無得睇馬仔踢波

其實好正常
store既poster一個月可以換一次
特別係preseason,因為新主場同兩件作客都要擺,仲要有新training kit
唔洗咁大驚小怪

一個冇話事權既人企硬唔話唔賣

岩岩睇左
大戰VIP 係好抵

Goal claim the 24-year-old Ivory Coast international has already agreed a five-year deal at Old Trafford, however United are yet to agree a fee with PSG.

The revelations have fuelled talk of a transfer to Old Trafford, and the Star claim Luke Shaw could be used as a makeweight to convince Spurs to part with Rose.

換完有冇放返上去先 高普岩先話控制唔到高層賣人

打個西咸220

你我哈哈笑

著多幾日無得著啦， 新一季真金白銀成千銀買wo

而家巴菜咁西，會唔會曼城出3億買左美斯

買晒兩個我翼一件wood god啊

吓 懷念咩 上排一走個個話25 斷腳wo

系

好過食中間炒價
個炒價夠我報matchday VIP

Match day VIP 幾錢？

場場唔同喎
對big6嗰啲會貴啲
盃仔又會平啲

同埋佢有唔同package，唔同package 唔同價錢
有賽前食一餐
有賽後去red cafe飲杯嘢（如果你唔介意輸波，成班獌黑口黑面你眼望我眼嘅話 ）

今晚曼聯幾點

場場唔同，曼市打比就3xx 磅
但黃牛最平都要呢個價，你仲要靚位+多餐野食

同埋唔係齋坐定定食一餐
會有主持host玩game搞氣氛
記得上次個主持讀正選陣容讀到爆炸嗰陣
個場有噓聲
要主持打完場

所以我都係揀左11月中兩場主場
難得去一次 睇佢贏好過大戰輸波 超慘
但我都係買黃牛坐stretford end 享受下

噓爆炸咁撚冇品？ 你話某人我都明白

睇返琴日水晶宮果場文沙打得幾好

我諗係爆炸對愛字頭輸12碼個期

今晚個陣
DDG
B仔 細緊 白lin
華隊 馬迪 hehe 大米
妹
MK LKK

不過應該都係出lin

Lin後備出黎踢20-30分鐘都ok
正選就不了

大米不了

仲有邊個可以用 你?

最好就我喇

大米要有

我估冇白 lin 住

寜願用個攻不銳守得穩既大米
都好過攻不銳守不穩既盲佬啦

Mk仔carry 我聯

宗師又傷緊？

Lin撚識純防守咩 打閘真係on9 佢間唔時回防就有用 完場前二十分鍾喺前面鳩衝做跑狗咪幾好

其實邊個係妹
馬達？點解mata叫妹

普巴

ddg
華西 B仔 細緊 大米
matic
hehe pogba
mk lkk lin

又點嚟

妹妹都唔識

妹下妹下

腥會然

其實都幾平喎咁

DDG
華西-拜利-宗師-大米
馬迪
Hehe-Pogba
Mk Mata Martial
LKK

踢十二個

我屌你呀

天使去猁就正
屌得佢再勁d

434

41231

Sor

上場對鍠就三中堅者
今場鎚仔433得啦
DDG
V B 屎 米
M
H P
福 MK
LKK

贏撚硬 不如出埋福仔

我都覺唔會3中堅啦
西火腿姐
仲有上次出場名單其實好似係433

DDG
華西-拜利-宗師-大米
Hehe-馬迪-妹妹
Mk-LKK-Martial

但上場踢落係三中堅既

官方facebook嗰個排序？
冇參考價值架 錯過好多次
根本唔一定就係咁排陣

我睇個場係熱血反cup米堡
所以爆炸嗰期人氣係谷底
連tour係更衣室嗰陣
無人同爆炸件波衫影相
集體迫害爆炸

馬仔mola 點睇都係出lin/福

但效果始終唔好之餘 對手唔需要我地去到咁保守
或者大部分時候我地都係433，但防守個陣大米會打埋中堅

Lin肯定正選

個場有冇大叫 tony martial came from france

我去tour第一個影就係爆炸！！
之後先到16 21
Lin無人埋去影

我去tour 係Shaw 斷腳果期
勁多人排隊撐梳

我當年去第一個影好似係朗隊
之後就廢柴

Ddg
華西 B仔 屎波 米
馬迪
Hehe 普巴
Mk. Lkk. 福

最正路應該係咁

唱歌多數係死忠看台
我地不停係到bu vv
追平到反cup直到嗌到聲都拆埋

仲同後面個大波鬼妹抱抱慶祝

唔明大米有咩問題

細緊其實都正路嘅
上場又唔差

我舊年入場都係睇米堡 好撚正 成場屌9 個球證 到曼後絕殺反勝全場好high

我去影哂大三巴

想問Aon Training Complex點去 想搵ddg周
同hehe影相+簽名

球王好似收左身

係大陸比人河蟹哂啲apps 有無手足好心話我知今晚幾點

你指交通？
可以加埋入Q&A呀～

係呀 同埋有咩要注意

Thanks 平反64

條友轉行啦不如

好似話比賽後嗰日
正選會休息
不過唔sure

香港獨立 習總死全家

平時著衫真係⋯

有時真係唔知佢係球員定係model

如果佢可以focus番多啲落踢波可能仲有得球

carrighton唔俾再留係出面啦
最多係再外面閘位
不過冇乜球員會無啦啦停低

點解bu vv

諗起今晚有得睇馬迪就開心

伊巴球詐糊佢係到做戲

衰過大陸佬

熱狗今晚個右閘幻幻又係叫kyle walker

咩嚟？

隔離條黑妹幾正

有無手足今晚撐LIN有波入

咁邪

ddg
華西-拜利-屎波-大米
馬迪
hehe-妹巴
馬達-lkk-馬仔

鳩估

有來自摩納哥及英國的媒體同時報道，在今個夏季尚未作出重要簽約的熱刺，對現年21歲的曼聯前鋒馬斯亞 (Anthony Martial) 很感興趣，並已作出報價，但被紅魔拒絕。

摩納哥的RMC電台昨日報道，熱刺最近向曼聯提交了收購馬斯亞的報價，但遭到拒絕，有可能會再度出價。

在RMC作出報道後，英國《每日郵報》也報道了相同消息，並指出熱刺的報價為2,600萬鎊。

《獨立報》也報道，收到消息熱刺對馬斯亞有「真正的興趣」，儘管這間北倫敦球會否認對他作出了正式報價。

26m

依排踢親波都有人入醫院🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️
啲90後真係

乞衣

mk應該有正選掛

羊囝 咁暴力㗎你

牙希又屈速ankle break對面全隊

piko 太朗

曬黑左咁多

唔關禾事今次
條友唔夠撞 又唔hi得
又要同人搶波 一野比人撞開
成個頭撞wall 即入院

禾企係到踢炸
和平主義者

屌人屌到入醫院

牙希係唔係每個星期日都係寶翠公園踢波

曬左個夏天變左力架

又大隻又快 你係港版破大巴

最憎呢D

系，成日好大聲屌隊友果個

唔係
有時星期六日會去寶康
著最同埋企係到踢波個個就係禾

睇唔透
唔hi得打乒乓球啦

原來個個mk 係你
成日有幾條女坐場邊等佢

咪屈

Lets hope @AnthonyMartial starts today. He loves a goal against West Ham ⚽️

屌自己frd
玩下咁屌炸

Lin 正選呀

牙希

有時星期日夜晚7點左右去寶翠踢見有一大堆人 諗緊有你份

睇黎就快知阿希真身

都話肥7毒
上次有人見過我

前幾日有去寶翠踢
幫frd踢
著紅色衫

牙希著藍色某中場波衫

呢個係post match 去red cafe 食
輸波真係唔知點

有邊個係坐係度踢波牙

屌那媽 未來roommate係美國佬

坐係度看袋...

好事,冇人爭沖涼

幫阿希含個個跪係到

美國咪算好囉
我之前同越南既住sharehouse仲惡頂啊

唔怪得之前經過見到咁多人排隊

俄佬先係唔沖涼

屌牙 唔沖涼 咁咪好閪臭

你會同佢訓同做愛咩
唔係臭極都唔會臭到你離遠都聞到啦

之前識個美國嚟嘅德國佬幾香

佢地會噴香水

成間房adidas海洋味

同馬拉人先難頂呀屌
佢一個星期唔換衫 出街 訓教都係個件
臭撚到屌9佢先換
之後又係咁

一陣lin有正選真係要租飛機叫摩佬out

係
所以我揀pre match

有個巴打真係著藍色印hehe
幾高下 差不多180好似係

我之前嗰個係local 著到啲衫發黃 床單枕頭都係黃
頂唔順 我啲同佢上堂嘅女同學特登wtsapp我投訴佢

馬拉都仆街
有次唔想煮飯 問佢有咩送
佢話有舊豬骨 咁我就話晏d買料煲湯啦
屌喇星買完返到去問佢舊豬骨喺邊
佢喺雪櫃拎碗琴晚食淨既飯送出嚟

red cafe d野唔係咁好食

我諗得爵xxxx會答你唔好

你D女同學上你房 唔滿意格離床有陣味?

等睇契仔LIN有正選

正確啲講
係英國人煮嘢唔好食
除非你搵Gordon Ramsay 同Jamie Oliver 煮俾你食
去親英國
Nando's就係飯堂

人地床單枕頭黃關條女咩事

Old trafford隔離間bar野食ok
但match day就唔洗唸

Btw London 都幾多好野食架

仲有dominos既

熱狗俾人撳屌

俾得起錢就係
我呢啲窮遊朝聖

熱刺冇錢買人 仲要四線

頂唔頂到

牙希會。。。

靜啦 清新巴打
你搵人足含啦

肥賓嚟架大佬
分分鐘佢目標係歐霸位

如果羊囝讀Mphil 禾地可以同房喎

咪又係hea踢歐聯專心聯賽

用施素高都唔出孫仔

車路士 都仲有可能 31號前 PANIC BUY 一野執三四件

熱刺冇

我講緊未來隊
轟應該小組第三打歐霸

未來不嬲都唔係好洗錢架啦

熱狗想買我曼馬仔，今時今日個市場仲出26m

人唔笑狗都吠啦

我apply過英國
如果唔得就唔讀算

似試水溫

on9 兒子勁到

讀完出黎搵住做社畜既話唔好去英國

收到風
今晚有登雕

熱個dembele真係好勁

Hehe 續約

教畜ok?

係

NIKE D垃圾衫件件都係底衫黎

你貢早apply?

啲設計都

我阿娘都話 嘩 呢 D 衫我真係唔會買

分唔到佢地三個

驗眼

他轟靠達子一個單天保至尊啦
擔心柒獌好過啦

未呀 考ielts（準備一年）
搵資料apply 一個暑假

ielts都要準備一年

摩佬其實唔洗擔心
上季7成咁都兩個盃

紐記踢得唔錯

禾祼考刀7.5 最主要係搵資料

禾有ielts pastpaper

恭喜文西終於有真樣Fifa18

理大洛荷又改左名

禾廢

你咩都有既
遲啲問你拎ok?

LBJ轉行踢波

今季屈到上季 入唔到波 失分嘅中下游

英超唔是夢

仲有件喺支超

洗撚操past paper咩 listening reading根本弱智 係writing要睇攻略

燈膽

用新女交換

個個似你咁勁咩

好驚考唔到有8up
準備好哂先去考 廢事屋企人哂錢

據非正式統計 七成留學生考listening都會瞓咗起碼兩part

DSE eng level 4 勁撚？

Mphil要8分先收

球壇兩大家族
施華家族

DLLM 咁樣執一腳 應該要黃

咁你英文底好好喎 會考至少拎B
我身邊d fd名牌中學畢業去澳洲讀左4年都要考幾次先考到4個7分

澳洲太多唐人

唔洗驚 ielts最仆街係要你長期戰鬥 八半點名 十點先考 坐到屎忽痛

做過一兩次熟個format會易啲上手
我做左兩份reading熟習佢出題方向先入去考reading 輕鬆好多 做完有20分鐘剩 份卷出黎9分

想申ucl
同埋佢話最低都要7.5

我8UP唔到 衰左係ORAL...
Listening Reading 9都救唔番

如果8 up真係準備耐啲好啲

ielts8分 呢個分d鬼都考唔到

出去讀書
群返蝗同香港人英文實無進步

有個frd講 佢識個鬼老考極都6.5
搞到禾巧驚

d鬼spelling太差 聽閱會扣好多分

其實度度都多唐人 西方國家即使偏門地方都好多唐人

拎咗offer先啦

我覺得香港學生 經歷完公開試同3年U
考IELTS READ/LIST 無8可以去跳樓

矛禾刀唔知點
應該會巧失望

英國睇你咩town 有chinatown就會多唐人

卡斐咁勁。。。

Dse啲英文
個frd英文勁垃圾都拎4334
我睇到都呆左

dse listening仲快過ielts頭3part

我未去澳洲讀書前搵學校全部都係要求ielts5.5-6分(全球排1xx-2xx既學校)
澳洲呢度一般讀完個大學平均都係考到6-6.5左右
我有d fd英國讀完都係咁上下呢個分
曼區個個都8-9分 9分係滿分可能仲勁過蕭叔叔 呢度真係多神人

紐卡素又連傷兩件

蕭叔叔隻口音禾想學

Kane呢下夾落去好傷

呢度有7成都係土生土長mancunian

又半場傷兩件

咁快傷兩件

純正沙田式口音

季初好易拉傷大脾

垃圾茅刺

最想學may姐啲accents

你係咪假膠咋
我fd係香港讀唔知city定bu英文系畢業都係得7.5
其他系既都係5.5-6分 呢個分已經唔算差 好多讀過9年免費教育既working holiday 全4分都唔穩
8分既description係話呢個人係純熟英語使用者 即係基本上first language已經係英文

8分原來咁易考

千祈唔好學朗隊

剩係Reading同 listening 卷既話佢錯唔晒

City既英文系好似教職場英文

蕭叔叔英國口音香港人好buy 不過我係澳洲耐左聽慣左澳式口音覺得都幾正雖然好垃圾冇高低音 我成日睇果個ozzy man reviews 佢d粗口正撚到

費sir啲Scotland 口音先難聽

Scottish accent超難聽明

其實易聽過猁市口音

紐狗個呀素幾勁

啱啱見HKU或者UST有d taught master degree唔駛ielts或者toefl
是咪真﹖

9成大陸人讀
唔讀好過讀

迷西黎

又係一個扭完唔知做乜既翼

想第日睇下有冇機讀番個Master洗底

唔清楚 但我好肯定正常香港大學畢業生冇可能輕輕鬆鬆拎8分 8分已經可以去好多國家教英文 9分滿分直程可以出書添啦
其實6分已經係外國standard認為可以用英文同佢溝通 5分外國人都仲可接受 4分就唔ok溝通唔到

紐狗對熱狗

我都係靠屈Listening同Writing先7.5到
Speaking好難上7

踢死艾歷臣

最好咁

Speaking睇運
條友閪你幾流暢都唔高分

下場仲要靠佢收車仔皮

卡數創造力同我地有得揮

reading都有可能好彩拎到高分 listening冇得靠運 每一個task都有機會用唔同國藉既人黎講 唔係外國生活開好難聽得明d accent因為係香港日常生活好少聽到唔到國藉既人淨係同你講英文 唔好彩撞正出咖哩佬accent考完可以直接報考多次了

成隊熱刺都冇嚟生氣

今年真係睇鏝狗有D氣勢

Reading真係打多d英文Game 特別FM 好有用

其實係香港好多人講英文發既音都錯
Eg Th sound就發f sound

屌仲買左波大

認真嫁WO 我CE AL 英文D
之後大學UST讀D非語文科 都係祼考LIST/READ 9分 我以為對所有人都好易

listening主要都係英澳口音咋嘛…

好寸呀巴打

九龍有無邊度睇波推介？

speaking仲要睇題目
果陣時考一條我完全唔熟既題目, 連中文都未必講得多
跟住我不停重覆D point
如果唔係speaking炒左, 應該有7.5

撚羊自己講到要AIM 8UP 我先以為而家大學生水平係咁
我讀完書好耐 唔知而家咁多啦

9分好似剩係錯到1題
reading都有機
但係listening, 發幾秒夢可能已經跌左

梳

對香港人嚟講
Listening 同reading 應該最易
我睇費sir本自傳都唔使點用字典

係佢勁姐 大學生水平係5.5-6左右 全8呢個分中學d英文老師都未必考到

唔會掛, 中學老師應該輕鬆上8至係

咁我都係得READ LIST有信心姐
ORAL同WRITING都係好唔穩定

又燈

你確定？香港中學生平均6.5喎

拖肥進攻核心

WRITING唔好死操統計圖 家陣越出越少

禾垃圾黎
無自信毒撚一名
Btw 前排睇utube 有人去大學問人英文
問beige點讀點解 成班人都唔識

上面post左喇

ielts listening比香港考試易既係，香港考試list比較多內容要refer番轉頭，ielts絕大部份題目答案都係順序出現，所以你發現漏左一題未答既話，都幾肯定係已經miss左
對上果次考都幾年前 唔知有無唔同到

有無咁高呀

考得既都係名校啦
就算band 1尾, 都好少有學生去考

撚羊仆街死

IDP講㗎喎

我舊年考都仲係咁
reading都係 唔會撈亂次序

係咪有咩5會呀....

屌你 又hey0羊

死基佬又趙完鬆

唔係講曼聯野 仲要推咁多頁 抵死啦

做乜撚野

貢大仇口

考得既十有八九都係為出國
咁band1出國比例係會高d既

佢唔肯負責任？

呢句真…
個陣真係好多同學想去英國讀書考IELTS

有預感今晚Lin會正選有助攻

我CE英文都係拎D 黎澳洲讀書前考ielts諗住輕鬆拎6最後考左2次第一次得5第二次5.5
到我大學畢業後要拎6 apply畢業visa留低都考左兩次先考到全6 同我同期畢業既好多人考左幾次都考唔到全6唯有番香港死係writing手上

間接曬命自己band1

我個間都有
但佢地去讀foundation

好多on9讀完中五過嚟讀founda唔考公開試

咁講大學囉 香港大學生平均7.22 ied6.26至低
何來大學生水平係5.5-6左右？

邊度睇到? 5.5就有可能 係咪因為一般中學生唔會去考ielts只係英文叻叻地有意去外國讀書考先拉高左條curve?

大學生咪又係band1居多

巴打你係英國住？

真心想拎高分既話
其實writing都有得溫
如果有溫過下書加speaking好彩既話, 坐底都有7分

謝拉特2世

移咗半個人過嚟咁啦

猁狗d球員真係

舒維 不嬲腦生草

又直紅

好明顯特登踩 無計

球證望住都照踩

你睇清楚佢講乜？ 佢咁講咪咁答囉on9

ON9走去踩人碌鳩拎紅

拍得住我地奧巴坦

隻右閘又想紅？

講錯，左翼

紅晒無煩惱

踢猁已經係咁
代表作岀場屌費sir

呢個以前係利記都好似係咁

謝4
1分鐘都無就出去

屌費sir真係on9
奧巴坦球品無乜野 用錯例子

43秒

我有次番黎同d fd去食飯 佢地都大學畢業 咁岩落單果個係賓賓 佢地想碟炒面走蘑菇都唔識講 如果佢地平均拎到7.22咁我至少拎7.5

heatmap.jpy

舒維
利狗出身係咁上下

講真呢腳都係紅牌嚟

球證咁岩擰轉身

UST好似YR2定YR3考 有6.5UP就有得REFUND 所以個個都考

得啦得啦 你啱啦

fried noodles with no mushrooms please
咁都唔識…你確定佢地大學畢業？

所以我咪覺得奇怪囉

咁似禾既
上次同班中學同學食飯
我點哂禾要食咩 佢地要講this this this
Fank you🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

食subway？

咁樣踩法 睇番錄影 輸已飛 有可能要停 5 場

仲要靠熱狗下場剷死d車狗佢

學Bruce Lee點菜

你岩囉中學生平均有6.5 不過我肯定呢個分只係band1既人去考做出黎 band2或以下既人6都唔會拎到啦

衝龍唔吹

食pizza

考試個個有心理準備, 另一回事
你叫佢地寫出黎都可能寫得到

有陣容未？

等多10分鐘

阿里又入呢d入攝波

打少個
完全守唔到

艾力神真係好癲

依樣真 唔係常用真係好難突然講到
不過簡單英文黎

係翼啊 係出波啊！！！

D臭鳩痢真係廢能到

香港考試教既野太考試oriented 有少少離地
個個都做proofreading好撚勁 捉人grammar串錯字好叻
但去subway叫野食都係this this this

如果呢球係lin入攝一定唔入
因為腳短

下場少個人肥賓仲點留力同輪換

Lin+LKK=翼+出波
nothing special

係入攝啊 係把握力啊！！！

熱狗唔係對面少一件都難入波

唔是掛
Subway都要講this
真係好有問題

唔慣係香港用英文落單姐
你去外國玩 咪一樣即刻轉到CHANNEL

我覺得買aele 打lkk 身後個係個好選擇

香港教啲英文太離地
唔生活化

呢啲把握力就係我曼最欠缺

呢樣真係唔好屌班外國返嚟既女
有時有d字用慣左真係選唔返中文
不過濫用i mean嗰d就…大家明啦

香港係教人點考試
背依樣背個樣
有咩作答技巧

依d組織我曼點都唔會有

我個fd UE拎B都係唔識讀 spinach
去快餐店人地問for here/ to go佢要諗一諗先明人地問咩

呢句真

學完d英文平時又好少會講
靠對手去綀英文梗係離地

一陣都係唔睇啦 主場豬波 小豆剷草有排笑

係 香港教英文成日都係捉串字同外國人自己都寫唔好既grammar 反而同鬼佬溝通用既speaking同listening就唔教多d

多數問eat in or takeaway架喎…

入多球吧啦
買左2.5/3 波大

d組織靚到 仲好過鄰居
唔駛star都做到依d啦

太撚勁

咁老實講 喺香港英文又真係寫同睇多過聽同講既

Mata

睇黎今日得我曼柒

人地進攻真係有入攝小組睇

冇hehe

其實speaking/listening捉grammar真係好戇鳩
講同聽中文都無人理文法啦

馬仔

果然hehe正選位會比馬迪搶走

哈利大力神呀里真係進攻鐵三角

摩佬排陣都幾貼近民意

後防大執位

上場個兩個中堅

成季流流長

hehe冇正選

你reject offer 有撚用咩
馬仔都無得踢

個陣唔錯Wor
左閘Blind

屌牙 冇hehe

下下跟足主謂賓定狀補咁講野 應該會好奇怪

根本無得揀先焗出

去英國
有陣佢地講得太快太lur
我有時都跟唔切

4231🤔

好開心 正選無Lin

3+4/5最穩陣呢樣野講左成季啦

講真係理9你死 寫唔錯得多係基本常識

上場麻麻，可能無態

屌，死圖，有冇人打個陣容出黎

ddg
華西 拜利 jones 盲
matic pogba
mk mata 福
lkk

出乜鳩盲

me

睇黎白lin有排搞

正 無柒頭lin

最好sub 都冇

上場hehe 真係太差

係一粒lin都冇

可以考慮下代替文西看袋

Blimd

🙄

就開波 不如唔好學術台住

出大米又屌冇助攻
盲又唔想見 真係難服待

預期右路俾人爆死

Shaw 代盲就好了

我屌你老母摩狗
我大米同馬仔呢